[催淚］監入面教你做人！乜太

細個睇最後一集真係笑住喊⋯⋯
唔會忘記！